尋晚連遊行都無去個班柒頭 唔好再係ig呃like啦

咁樣真係好撚柒啊

「身不在港，69加油」

上一個po 海底撈 喜茶
下一個po 人不在 心在
仲唔止一個 究竟面皮有幾厚

Cap張蘋果高炒遊行圖再話proud of hongkong

心諗做乜鳩

好多人cap
以後話stay strong, hk ppl

係好多 有睇我開post都知
我諗唔止我身邊既人
大家身邊都好多呢d人
好心你地做人有下廉恥好無
真係有去個班 今日都靜晒
無去個班好多人今日係ig 呃like

仲無恥過林鄭

一係外國讀書，一係就去咗旅行
有啲連遊行都唔知
最仆街嘅係有啲有外國國籍 懶係客觀/道德話雖然條例係唔好，但係正常都應該會過

TVB話遊行人士鼓譟係因為有人插隊

連登都有

呢啲唔該開post批鬥

「外國讀書唔去當地示威嗰啲」
有去嘅sorry
9/6post 推推先

記住呢班人既醜陋面目
唔好同佢地做fd 我今日都unlike左好多

叫佢地再出黎
而唔係絕交就算